琴日老友結婚 因為一句說話反左面

琴日本身好地地
敬酒嗰陣我講左句
"新婚快樂!!三年抱兩!!"
佢面色突然一沉
一拳就揮過黎
話
"我地咁多年朋友! 點解你要咁咒我!?"

我依家都唔明點解佢要打我

衰喺兩字嗰道

因為你老友不肓